有無發覺好多人愈大愈樣衰？

例如童星 大部分連登仔之類（連登仔係細個樣衰 大左仲柒）
咩原因呢 會唔會唔識執 過我女仔比唔到意見
我識執自己所以唔會

覺
唔覺

高中時期通常最靚仔
女就大專時期

Nope

咁點解啲囡囡愈大愈靚嘅

化妝 護膚 美白

九成認同 發覺女仔上u係靚左好多 男初中靚仔多 大個反而愈黎愈毒個feel

因為打丁

女人中學唔比易容
上左大學緊係靚到唔認得

每日望自己都覺得越黎越樣衰

關唔關你事
d豬閪特別留意人地靚唔靚

hello 毒男a0

女人靠化妝執 男肯執都可以脱毒feel

sad

女仔普遍quality 好少少

未必關事
利申 一日一丁但越大越靚仔

正常呀
皮膚，頭髮會隨年紀衰老

神奇

哈利波特

皮膚愈大愈差

睇黎你係越黎越盲

除咗眼 其他五官都會隨年齡變大